OBSAH JE DOTAHOVANY SKRIPTOM NA ZAKLADE URL, KTORU UZIVATEL ZOBRAZUJE

PRE ZOBRAZENIE OBSAHU
je potrebne url adresu na localhoste spustit ako:

http://localhost:3000/#magioM (nastavene v main.js)
http://localhost:3000/#magioL (treba prednastavit v main.js)
http://localhost:3000/#magioXL (treba prednastavit v main.js)
